用死同一款兵種屈機嗰啲，根本無恥

咁做同利用遊戲漏洞有乜分別
毫無技術同美感可言
遊戲界根本唔應該存在meta

不服來便

事實上冇可能完美balance到 咪一定會有meta囉
應該避免唔到

咁如果係做開女神隻兵係咪仲無恥？

明屈嶋你，吹呀，屌你老母